多謝蘋果日報提政府對MPF嚴正執法

黃尸狗聽日記住繼續課金

On9 以為唔講就冇人知？

所以老鳳就算俾錢都只會俾大紀元

係得你唔知姐~

係，全世界都知

所以咪要嚴正執法

copy格黎個傻鳩樓主PIN既POST

same

多謝毒果蠢老鼠

連登一早爆左出黎

好似十年前BNO咁, 不嬲都可以移歐, 有黃世柒蠢老鼠走去問人咪變左正式收皮囉

本身無乜人睇蘋果
係連登條柒頭放上黎，搞到全世界人都知

屌你老母好意思拎黃世柒出黎???
你食撚左佢D爛牙屎呀?

屌你老母咁都講得出

5毛不嬲弱智㗎喇

MPFA要睇蘋果先知？

689計唔計

蘋果近年變化

蘋果係黃
你係呢個大局裏面
抽出蘋果黎批鬥
你目的係乜？出發點係乜？

黃世柒係黃
你係呢個大局裏面
抽出黃世柒D爛牙屎批鬥
你目的係乜？出發點係乜？

世柒老師：老鳳分化黃營係鬼

但係佢唔記得自己係隻曱甴

膠都費事派

得你唔知姐

首先爆出黎咪又係連登仔

只有傻仔先會以為蘋果唔報就無人知